麻煩大家幫手spread出去 懷疑被自殺手足

一個黑衫灰褲黑鞋嘅20歲男仔懷疑被自殺
死者戴住黑色手套自殺
popo話佢戴住黑色口罩
血跡異常少

推啊

咩地點又唔講，開嚟托柒？
咩資源都冇

荔枝角海麗邨

sor

push

消防同救護都係冚家鏟

咁耐咁多單，都無一個人出黎講下睇到d 咩唔對路

推左先

推呀屌

大家係咪已經麻木曬

推

推a

推阿

手足

推呀

Push

咁高跌落黎都冇血死黑警

唔可以俾手足死得不明不白！

pish

殺人

612 721 831 101 新屋嶺 槍殺學生 黑警綁架強姦 黑警死全家

pushhhh

屌屌屌